有冇人whatsapp download 唔到相？

今朝突然down唔到相
有冇人有咁既情況？

me

send到download唔到

#metoo

大獲啦

係咁壞

Down 唔到錄音

Down 唔到相 同錄音
但有屋企人得
係特唔得